1918又做乜撚野啊

又跌到仆街 屌你老母

跌返落3蚊啦屌佢老母！

憑咩升得快過688咁撚多

日日都跌跌跌 屌你老母

呢隻野好好玩架 你地唔識玩就係度嘈